10000 砌機 求幫手

巴打可唔可以幫幫手睇下我個list

我本身有隻Antec HCG-520M 80Plus銅牌- 09/2017買

Samsung SSD 860 EVO SATA III 2.5" 500GB (MZ-76E500BW)
仲有多隻 1TB HDD

咁洗唔洗換牛同加ssd?
如果可以想8000內，前提唔洗換牛同ssd
可以比啲意見我嗎？

2k 144hz mon推唔推到？
想玩call of duty隻食雞game開最高效

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 4000MHz CL19 Samsung B-DIE
價錢：$899

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$875

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Super Flower Leadex III Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$889

1 x Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$669

1 x Be Quiet! Dark Rock Slim CPU Cooler
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,269

no need upgrade powersupply
motherboard change x570

3700x

想係10000 budget 內

X570個分別係邊
如唔換motherboard
係咪上3700好啲？

3600用 stock cooler就得

cut cpu cooler 買3700x

得100fps 左右
同埋共雪game

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,559

主機板
► [缺貨中] MSI 微星 B450M MORTAR Max Micro-ATX 主機板
$680

RAM (記憶體)
► GALAX HOF OC Lab Master DDR4 3600MHz 16GB (2x8GB)
$799

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX2080 SUPER EX 1-Click OC 顯示卡
$5,600

電源
► Antec HCG GOLD 750W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (10年保)
$859

機箱
► Cooler Master NR400
$455

砌機方案
► 淨零件 - Parts Only
$0

總計 $9,952

擷取自飛馬電腦

用3600 +2080s 推高fps

風扇都唔無
你咪玩人啦

咁隻牛仲洗唔洗換？
定係學上面巴打講換motherboard ?
Ssd好似要埋好啲

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 4000MHz CL19 Samsung B-DIE
價錢：$899

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$875

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$669

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,991

想試下玩
依家部機入game 得10fps

再執執個list 先

你想要啲咩風扇

隻牛咁好彩用到咁多年
我買過兩隻 去保養換極都係唔夠半年就撻撻聲

呢個list加個牛就得啦
650w都夠

上3700 係唔係轉埋 x570好啲？
要加牛就過晒budget

我一隻450w 一隻650w
三年都無事
neo eco II

我本身就6年前左右買
都換左2-3次

無乜可能得

怕就上u12a 3600原裝其實夠啦 係要換咗原裝啲散熱膏佢

係HCG-520M先會咁

之後都怕撚左 直上HCP-850

我個陣都聽好多人呢隻出事

唔轉x570都得
牛用Antec NeoEco Gold Series 650W
機箱用個平d既nr400/dp301m
咁都係補幾百仔

想問問我條ram 係唔係要同粒u夾？

我搵唔到有我呢隻ram

同埋nr400好似放唔到CD-ROM

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 4000MHz CL19 Samsung B-DIE
價錢：$899

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,970

ram其實都可以轉做hof 799過個
然後ssd一定要***? wd blue 1tb 1000到都ok啦
咁咪減到幾舊
nr400有有cd rom位版本

呢個應該最後版本
WD ssd少啲見人用
三叔隻ssd唔好用定點？
同埋ram唔係差太遠 應該ok
睇下幾時有平再打爆上32gb
4月頭左右應該去悠二到搞
大家幫幫手睇下有冇野要再執？

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 4000MHz CL19 Samsung B-DIE
價錢：$899

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$929

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,180

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,112

我建議買得ssd就直屌1td
wd ssd邊小人用
好野黎
再唔係用pm981 1tb都ok

參考下先 唔該

我望望先 睇下用wd個價差幾多先

見你前面筆直想企硬10000咪俾d建議
既然筆直都放番開其實都無咩所謂可以去馬

我見大家都建議要3700x
不如比多1k

原來我無留意到你已經轉左pm981
咁就佢啦 你比得起無謂降 條list ok

我最怕係條ram
因為我係amd官網搵唔到呢個型號
同埋mb有冇需要轉x570

750W PSU TOO MUCH

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Thermaltake S300 Tempered Glass ATX - Black
價錢：$499

1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$320

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,256

650應該都夠

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 4000MHz CL19 Samsung B-DIE
價錢：$899

Ryzen-Compatible Memory
Ryzen™️ 處理器超頻記憶體相容性清單| AMD

入面搵唔到
係唔係唔相容

Samsung B-DIE IS OK

唔該晒

睇底板 RAM QVL

RAM既速度其實係咪唔重要？

打機黎講有2x8gb就夠
ram高頻低頻對fps影響好小

我見CPU網既介紹寫最大記憶體速度係3200MHz，同記憶體通道2，即係放超過3200MHz既ram係咪都係用得3200？通道2即係只可以2條ram，唔可以4條呢D唔係底板限制來咩，點解會寫落CPU

呢個3200係指原生支援3200@1.2v😑😑😑
過3200之後視為超頻

全日系電容有邊隻推薦？

650w左右

如果我想用個細少少機箱
1 x Cooler Master MasterBox Lite 3.1 TG
咁我要買兩個RGB風扇
咁用邊個好

同埋cooler master 呢個機箱好唔好用
有冇其他差唔多size 介紹下

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 4000MHz CL19 Samsung B-DIE
價錢：$899

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$929

1 x Cooler Master MasterBox Lite 3.1 TG
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,124

人地砌左個nr400比你咪同MasterBox差無撚幾大

NR400冇貨 我頭先唔記得左講
問左期 佢話未有貨期返貨